# Чмиль Александр

Предварительная оценка - `5`.

Доклад "Try-with-resource" +

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] `Scanner` достаточно создавать один раз.

- [Ok] `Scanner` нужно закрывать. Например, через использование try-with-resource.

- [Ok] интеграционный тест пройден

**Тесты** - Ok.

[repo](https://bitbucket.org/chmil_oop/lab1)

(проверено 11 марта)

## Stack PL (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Добавить build.xml

- [Ok] Сделать чтение из stdin ([условие](/2018.java/task2/) обновлено).

**Тесты** - Ok

[repo](https://bitbucket.org/chmil_oop/lab2)

(проверено 24 марта)

## Сапер (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

- [ok] Добавить [build.xml](/2018.java/requirements/) с поддержкой команды `jar`.

- [ok] Вместо `javafx.util.Pair` лучше использовать что-то другое (например, написать свой класс Pair).
Или добавить javafx в проект.

## Фабрика (Задача 4). Ok.

## Чат (Задача 5). Ок.
